姓咩嘅人最低賤

盧

小姐你姓咩
我性奴

鄭

盧偉聰我屌你老母

奠

林鄭

pish

陳

林鄭
葉劉

戇撚鳩

曾、黃、洪